李國章：本地醫生不應自私，要有醫德，應支持海外醫生毋須通過執業試來港行醫

政府計劃第二季向立法會提交《醫生註冊修訂條例草案》，吸納非本地培訓的港人醫生來港執業。協助解說的行政會議成員李國章接受本台專訪時表示，持香港永久性居民身份證的海外醫生是「港人子弟」，他們回港執業，對病人是好事。李國章明白，本地醫生可能反對修例，甚至會覺得越少醫生越好，以免「將餅仔分薄」，不過希望他們不應自私，要有醫德，為病人著想支持修例，否則等同杯葛海外港人。李國章又指，海外醫生毋須通過執業試就可以來港行醫，並非倒退，反問本港醫生，是否要每3至5年考一次試，才可獲准繼續執業，強調回流的海外醫生，已經在認可醫學院畢業並取得註冊資格。

醫委會前委員、香港醫務行政學院院長劉少懷，支持修例建議，形容已完成海外培訓的醫生是「寶藏」，能讓本港在短期內聘請專科人才，是雙贏局面。劉少懷又相信，海外醫生不會單純為了「打工」而來港，各公營機構亦會按實際需要聘請人手，雖然言語不通的醫生會遇到障礙，不過他們有能力設法適應。

原文網址：

過唔到考試，醫唔到人，唔通呢啲又叫有醫德？

死仆街痴撚線

預撚左班仆街道德綁架

"否則等同杯葛海外港人"
宜家邊個帶頭杯葛海外港人啊？

關醫德撚事
咁比香港全民讀醫仲好啦on9
反正唔撚洗考試

放心，最尾一定無海外港人，一定全部係支那醫生。

取消醫科，只要有身份證夠18歲就可以醫人

你個試太難呀

試都考唔好，你有咩資格去醫人呀屌你。

不過，好快，政府就會用醫療成本下降去引d巿民支持。加埋不斷抺黑本地醫護點樣點樣貪心法。依家己經出到道德綁架，直接屈尻人。

一講到錢，大家就最現實。

去淘寶買張畢業證書就可以係香港做醫生嘅日子不遠了

咁佢負責帶頭
1. 先打支那疫苗
2. 以後淨係睇支那醫生
做晒上面兩點先再傾

有能力會考唔過？

醫德兩個字係咁解嘅咩？
屌你老母

真係撚屌黎飯焦李國
不停出賣港人未來

睇下錢緊要定自己條命緊要

撚樣

強者未必做醫生，不過醫生過到個執業試起碼係強者
嗰班友連試都唔駛考 垃圾

香港醫療崩壞

前果排唔係先話有個會考0分係大陸讀醫咩？
極危險

又成功拉一派打一派

唉
3蚊5蚊買入無望

仲屈人驚分薄餅仔

講醫德啊，食屎啦你，上年大陸又唔見你上去幫手？

去公立做已經唔洗考試啦

屌你老母又係度亂扣人帽子李國章憑乜野係度吠成尻日以偏概全9up當秘笈

就係有醫德先唔俾啲垃圾醫生黎，
如果冇醫德就支持啦，病人死關醫生乜事？
錢又照袋，工作量又下降

遲下嘅醫德就係俾利是架啦

好快見到醫院D口罩機有利是封賣，
分流呀，比利是先，
睇醫生，比利是先，
做手術，比利是先，
想出殯，比利是先！

其實唔公道
人地哈佛mti黎到香港都要考其實唔公道
Btw香港就是9旦啦
我支持醫生搵夠就走

公院變哂企南大學生，窮人含撚

早就應該啦
邊一行可以做幾年閒閒地月球人星球人
咪就係壟斷晒成個行業禁住D病人來搶
你話本地醫生好撚勁既咪出去做私家
講到佢個試咁撚叻專門做富豪生意就岩啦

海外醫生來港執業向來都唔係鐵板一塊，但提類爭議法案一定要睇社會風向，你林鄭依個時候提上來，唔代表好打得，只係將社會分裂加快加深，亦稱攬炒加速。

叫 醫得

李公公：俾考試唔合格嘅人執業叫做有醫德

考試 = 自私？！

好多地方都係要exam架啦
屌佢借d意比哂會考0分落黎執

DSE取消咗佢喇
考試嚟做乜

呢樣野落實100%只會窮人含撚
高汁本地醫生就愈黎愈吃香服務權貴
公院、平民地區普通私家就全部支那醫生

班藍絲廢老現眼報黎得快
繼續支持國家啦

哩D人，真係痴撚線

噉都講得出

弱智都要有個普

咁嘅說話竟然出自李國章嘅口
真係不敢想像！班奶共走狗淪落到咁嘅地步

其實好事來 廢老係香港都要吊針

試都考唔到
正如班黑警一樣
冇良知冇智慧
第一個醫死你條死仆街啦

有d exam係外來人先考
而且根本係pass唔到既
Exam唔一定係公道既野黎
當有個exam你唔需要考而人地需要
就會整到個exam根本pass唔到

又偷換概念

非本地土等於海外等於外國？

如果支那等於海外 佢係咪搞港獨

李國章誣衊持相反意見嘅醫生為「無醫德」
其實已經係misconduct
可以去medical council投訴佢

點會諗咁多鴉.....
唔係話幫班保險佬，但例如醫保少少錢，好多人都唔買tim la。

你一同d巿民講，唔知醫療成本下降幾多，人工出少幾多，多左幾多錢去發展醫療，然後買多幾部濕尻機，濕尻software license去做下d無聊野，賣下報紙，大家就會覺得 "呀，係喎，咁樣真係好有用喎，對醫療發展好好喎"

又或者條隊短左幾多幾多，咁當然，係咪尻做係唔會有人理。
講真，巿民識幾多? 有d野，你個醫生奶左野，其實你唔係果行做開，都未必真係覺得有唔妥，可能只會覺得自己唔好彩，越醫越衰。

依家間唔中都有呢d野，你多左大陸醫生，呢d事只會越來越多。喂，好似之前有個醫生照chest, 成個Tumor睇漏左，之後唔知又照咩先發覺有野。咁單野當然搞大左。(香港醫生來)
但係你又諗下，其實年中可能唔知係咪好多呢類cases，係大家唔發覺炸喎.....你比班大陸人落埋來，寫包單一定勁多呢類cases.

同埋唔好忘記，醫生己經係相當專業....如果狗共打破左呢層障礙，其他行業都跟住一齊死。
你大陸，一個月先講緊幾千蚊人工，大部分香港人，人工減一半，都重高過上面，你估班冚家鏟會唔會頂爛巿? 大家一齊攬炒only

Mti係咩？

律師試又難
會計師又多卷工時長人工低
建築師試又難
..........又點算？

全部走捷徑

好期待 「來港新移民慘被大陸醫生呃紅包」
呢一幕出現
唔係中國都可以享受到棗國級醫療

利申: 英國nhs都可以英文再加廣東話輔助

公開試都要考到滿分先有醫讀，又唔見你呢啲撚樣話太難？

醫人人命關天唔駛考就做得仲成世界
互免考試前提係首先要學歷程度相若內容公開透明

會唔會割盲腸冇咗個腎

收皮啦oral surgeon
Lipoma你都未識切呀傻閪

有黨連fastpass都冇直接喺終點

廣東話太難姐

個問題係唔駛考試喎

照胃鏡都擔心冇咗個腎
粒腎= iphone好值錢

做醫生有醫德都唔會做做下dump落間醫院同病人走去第二個地方做啦

Chi sin

支持公安取代警察

生死攸關難都情有可原
中國醫生拖低分數啫

其實都解釋唔到點解唔考試

係因為太廢定個考試太難
前者廢就唔洗黎啦
後者覺得個試太難即係廢啦

都係廢
完

其實你睇過exam個合格率
英美既海外醫生大多都pass到

低合格率既通常來自某幾個國家

高中開醫科 讀3年dse合格就有牌算啦

多謝晒老懂時期D垃圾奶共官員二三世祖玩撚完香港再屈9年青人無建樹......

唔好話現實世界
你淨係連登都好多仇醫護人仕。

你老母....果期醫護罷工就，好呀好呀，支持支持，香港良心乜撚野....
好啦，去到人地衰左，就一沈百踩，話人地堅持唔到乜乜物物，有d重吹撚到出賣香港乜春野.....

Free rider來講，呢班友都算樣衰

醫生都可以唔駛考試
人人學醫啦屌

屌你老母盲撐撚

邊度可以睇到合格率

就係有醫德先堅持要考試

李國章呢條撚樣

學下睇哂數據先, 啲人肥係肥在唔識英手

醫佢老母德呀

考試從來係quality guarantee 嘅項目
英國做嘢 一定有規矩

不如開放免試俾市民做啦 全民醫生

無事架, 到時D醫生無錢搵咪走
反正人地能力高, 走去邊都好易考到當地既牌

海外醫生合格率 50%喎

支那狗有咩pass 淘寶係冇得淘？

咁樣嘅垃圾地方唔要都罷
喺香港考返啲有國際認證嘅資格出去搵食好過

痴撚線
點解外國人唔洗考我中國香港人要考
你歧視中國人?
一係一齊要考
一係一齊唔洗考

大陸有班低能仔，成日話英文同醫術無關.....
英文同醫術有冇關我唔知....
但有時候，佢老味，你查野呀，你試下英文wiki 同 中文wiki邊個多information同埋邊個詳細d?

人地最新出的paper , article就全撚部英文ge......
你d機九成九都係英文manual
你就算做radi, 查radiopedia都係英文架啦。係咪on9?

無話唔比海外醫生在港執業，要考資格試囉，全世界都係咁啦！香港唔係唔夠醫生，係唔夠公立醫院、唔夠醫護在公營醫療系統呀！

呢隻狗學人講醫德，人唔笑狗都吠

黎緊20幾年將會為左迎接2047加速鋪路, 各專業界別將會被支那人取代, 所有家庭有小朋友及早搵夠錢就移民走人, 而家有錢既好快d走, 如果唔係你小朋友係學校要唱黨歌/ 你call白車睇公立醫生要俾利是/ 你公屍盤數可能俾支那會計師造假造到離哂譜質你食死貓

李國章你個死漢奸收皮啦

【 仲有六十日考醫科畢業試，話你知執業試難唔難。 】

要做醫生，而唔醫死一個人，本身就唔係一件易事。考試黎講，你只需要答啱60%嘅問題，始終叫做可以低空飛過，合格。同學間有時講笑，「其實就算畢到業，我地出黎做嘢可以有40%係唔識架喎，LOL」

咁睇，好難咩？唔合理咩？要求太高咩？識得60%嘅嘢都做唔到，要求拆除門檻嘅人，又係咩水平？

我琴日先同師弟妹分享，醫科，絕對唔係要我地乜都全部識哂，只係要識所謂嘅”Bread and butter”, “things you can't afford to miss”，做一個”reasonably safe”嘅醫生，呢啲都係教授係考試中展現出黎嘅要求。

免試執業，就係連呢bread and butter嘅60%門檻，都唔再需要達到。

琴日上堂睇左六個症，有兩個中國人，咁啱一樣係喺深圳河以北，睇唔同醫院睇左好幾年，遍尋良方不果，慕名黎到瑪麗醫院，先發現身上嘅癌症，原來遲左幾年發現。又有太多例子，如病人係中國醫院，類固醇亂打一通，睇到我地成組學生一頭霧水。

好多人同你講中國而家點進步，講就隨口噏都得，現實就係每日都無數中國人跨越深圳河落黎，就係因為中國嘅醫療系統水準。身處其中就知，現實係呃唔到人。
—
關於免試執業，諗左好耐同大家分享咩。

我可以寫中國VS外國醫生合格率，可以講港英年代嘅英聯邦互認制度，可以講醫生其實不缺係公私營失衡，可以講政府一邊話唔夠醫生一邊凍薪本地醫護同撤回醫學院撥款。理據在我地一邊，要講我打一萬字都講唔完。

但或者我只係想同大家分享下我嘅感受，一個仲有六十幾日就考執業試嘅本地醫科生嘅感受。

往年考最後畢業試前，會有一至兩個月放假Study Break比我地溫習。今年，疫情之下，教學嚴重延期，教學節數大幅縮短，而Study Break，都縮短到得返十二日。十二日內，我地要溫哂內、外、婦、兒、骨、精神、家庭醫學各科，再係一星期內每日考試考哂咁多科。而儘管我地一班學生每日叫苦連天，我地港大醫學院嘅教授，一早已經斬釘截鐵，講明畢業試嘅形式、難度、門檻、要求，完全唔會因而改變，”we have to uphold the standards of HKU MBBS graduates.”

儘管我地呢班學生慘成受害者，我地亦知冇得怨。

癌症唔會因為我地上少左堂，而對我地嘅病人仁慈，我地要識嘅、要做、要達到嘅水平，始終要做到。讀左六年，就知道要錯手害死一個病人，太易太易。你可以因為政治動機拆除醫生黎香港執業嘅門檻，但你不能拆除醫生要係疾病手上救返病人嘅能力門檻。免試執業，贏左一班暨南大學醫生返黎，輸左香港嘅醫療質素，輸左香港人嘅健康性命，值得咩？

—

現時執業試試題嘅設定，難度其實訂於與我地嘅本地學生考試相若，琴日走去做左醫委會嘅樣本試題，我有信心我身邊嘅同學都可以有合格分數。考試內容中，固然有少少奇難雜症嘅題目，用於識別最好成績，攞Distinction嘅考生。但絕大部份，足夠比你合格嘅，都係常見病例、或者稍為冇咁常見但嚴重緊急，一定要識嘅嘢。

（有啲醫學知識，想知嘅，樣本試題啲Topic如下：Endocarditis, adrenal insufficiency, pancreatitis for med; hernia, TURP for surg; colles fracture, hip AVN for ortho, cerebral palsy, wilms tumor for paed; stage of change, schizophrenia for psy; anti-D prophylaxis, fetal growth assessment for OG）

本地醫學院考生畢業率係超過九成五。

而執業試專業知識部份為例，英美澳等地考生考執業試，合格率亦約41-61%。中國考生？16%。

你覺得考試太難，都算，但連調整考試形式同難度都唔諗就話免試，再望下上面啲數字，就明點解林鄭政府要執意咁做。

—

最後，希望大家記得，香港仍然有一班本地醫護，努力去守護香港嘅醫療門檻，儘管有班人不斷想破壞呢個制度。為此，我亦係時候擱筆，溫書。

—
仲有，趁醫護過去一年忙住應對疫情，本身已經壓力爆煲、心力俱疲嘅時候先黎強推呢啲嘢，真係極陰毒，LOL。

#免試執業後患無窮
#堅持把關絕不免試
#反對免試執業

#認同請share
#或者一人一Po

FB no stake 醫學生：仲有六十日考醫科畢業試，話你知執業試難唔難。

講個笑話
李國章講道德

我都想睇

班大陸賤畜連英文藥名都分唔到
但支那醫科唔係科科,求撚其都畢到業

無架....
咁到時咪大家一齊suffer.....
換曬大陸醫護

港英餘孽 收皮啦
涂毒 青年人既 通識教育 同 數典忘宗 既 取消 中史課程
就係 你 一手一腳 搞出嚟

你害 香港 同祖国 唔夠， 依家 又 出另一條 毒計

死漢奸

#直

有咩咁唔公道？ 要pass到香港執業試先可以係香港做醫生，合情合理 ，反而用道德觀念 情感考慮先係唔應該喎

競爭批鬥係人性

共產黨玩呢啲其實好撚叻

叫哂支持呢個方案嘅人以後只可以睇呢類所謂註冊醫生。睇吓到時仲投唔投贊成票

有無問過病人想唔想有個試都無考既人做你醫生呀 醫德醫德 病人權益呢

笑撚死d藍絲醫護
現世報

建基於passing rate極低就話姐，否則你只係鳩up，你點解釋西方國家嚟pass到？
係咪成個系統就晒支醫先至得？非洲嚟個巫醫都唔撚使考試啦？

中共人+ 奶共人鬥撚死本地港人，滅族後殖民主義

On99...就係有醫德先唔支持

佢會
1. 打鹽水
2. 搵支那既外國醫生

唔好唔記得哩個甲級人馬

考到個試咪OK LO

唉....
係架.....其實你唔好話針對醫護鴉...
咁多年來，咁多行業爭取改善待遇，有幾多人真係支持鴉...
空姐就飛雞
教師就教蓄
教生員就話人冇野做

互相批鬥就叻，背後老細就真係笑哈哈

非洲巫醫 同上面啲醫生有分別咩

pass唔到訓練生考試都可以入調查兵團

舖路 下一次就會俾埋中共果班落黎

尋日搭的士聽到電台有個男撚樣講哩單, 話啲醫生好偽善 話問題真係人手不足etc
屌佢老母, 咪又係黨造成, 想方便換血 控制各個專業界別

咁咪即係唔qualify 係香港做醫生囉 好難明咩

咁我做咩要考得咁辛苦

醫德就係可以比未有資格嘅人亂醫人

問題係香港2間u有exem
排名比香港2間u高既大學無exem
久而久之為左保護行業就會用執業試阻礙競爭對手入場

引入海外醫生無問題
唔要大陸獸醫ok?

同一個想法放落特首 官員 都岩用

幾時開放比非洲人移民黎香港？

講經咩
十年前有間大學想起香港第三間醫學院
比邊個ban左呀

本地病人不應自私，唔應該著緊自己健康，就算唔夠資格，假假地喺大陸都叫醫生，俾下面好喎。

Get到喇蟑郎

Exem排名比香港2間u高既大學醫學院考試專業部分就得

做西醫唔用英文讀

根本好多野都係偽命題來....
講真，你HA肥上瘦下，就係人都知架啦。咁多年有解決過問題咩?
喂，資源不足，但有錢起三跑，起爛鬼高鐵，有錢玩封區，有錢比警犬OT。食屎啦。
出面私家人工梗係高啦。但係HA班撚樣有冇諗過，除左錢，係咪自己管理有問題? 職場欺凌d野有冇人解決過? 山頭主義有冇人解決過? 下? 有d地方就三級制，中層果班就唔撚駛做，d細的做到斷氣，重要比你卒。
留嚮度都白痴啦下話? 你賴尻私家人工高搶人之前，有冇反省過自己管理係咪有問題，導致人手不足?

點解執業試係阻礙競爭對手入場？ 考試從來都係一種保障同專業證明， even 排名高的大學，你點ensure 每個畢業生都係咁高standard? 就係靠考試囉，無矛盾架喎

其實唔明個政府諗緊乜

明明香港醫療福利咁好 點解要搞串個party

教育又係 而家醫療體制一樣玩爛晒

咁咪傀儡政府就一定無能

好明顯而家係見到市民咁大反應
所以先退而求其次開放海外醫生
近4年第一件德政
咁都好屌

其實香港醫生真係無所謂，移民去外國一樣大把世界，最大受害者係啲香港病人啫

執業試香港醫生使唔使考

因為個試本地大學畢業唔使考
所以可以set到好難
唔洗ensure, 唔常人地長春藤出庸醫？

本地醫生唔好自私，應該支持通過免考核做醫生
本地律師唔好自私，應該支持通過免考核做律師
本地高官唔好自私，應該支持通過免高官做律師
.
.
.
本地律乜乜好自私，應該支持通過免考核做乜乜

support

本地試都唔想考就想賺本地人錢賺到變月球人，你會唔會諗太多呀

難聽過粗口

你真係信佢會比海外醫生你咩
唔好咁天真啦
全部大陸醫生黎

請問李生呢一世人有無睇過一個大陸醫生
無就返屋企等死啦老坑

不應杯葛本地港人，我要做特首

啲奶共pk屈香港醫生驚同人爭,又話佢地嫌人工底，班高層就天價人工 其他就嘜到削減,然後就將個責任推落下面, 再大條道理取代你

你都得架
你去考試囉
考完pass你都可以做月球人架
係度做葡萄撚？？？？？ 個個f5 yijin畢業就可以做醫生好冇？

成個香港醫療系統都係英文世界，唔識英文咁點，轉做中文囉，到時你班仆街一個二個唔識中文就食屎啦。醫院阿姐本身都係譚仔阿姐唔使變，直接升職做姑娘，反對？你唔畀機會醫院阿姐？
啲allied health，炒晒佢啦，入院吊鹽水渣嘛，咁認真做咩。
結果香港醫療最專業係殮房果位阿叔，一日出入幾十轉。

比啲連個試都唔合格嘅垃圾嚟香港醫人，係有醫德定係無醫德？

海外醫生=支那醫生

難度上同香港畢業試差唔多

食屎啦！

依家係公立唔好做，個個跳出去做私家，甚至自己開。政府扣完人哋資源減人工，屌人無醫德，真係食開屎

HA依家最撚大果個，本身都唔撚係醫療專業出身。成件事on9到.....

條死港奸 港英餘孽
講一套 做就唔帶套
肯定 無啦

大把............

係架....
到時大家咪睇中文report, 可能唔知佢寫乜春，夾硬來。到時出左事，就係你班"唔識睇中文"的人有問題.....
痴撚柒線....

on9 人地個standard就係同香港醫學院畢業試差唔多

大把大陸醫生？

我親戚係支那醫生，佢話9成黎香港
佢英文完全唔識

大陸d report中文架......
Ground glass opacity = 毛玻璃狀病灶。真係見過

姐係唔使

屌你老母連個試都合唔到格嘅垃圾想嚟收利是？

ON 9 邏輯,過唔到考試都可以醫人,即係考車牌唔合格都可以開車係條街度行.

叫人支持多啲人嚟搶飯碗
On9少陣啦

考左一個standard一樣既試咪姐係要

連登仔又話支持攬炒 而家咪攬炒比你睇囉

屌你老母真係傻西來
700萬人 一年先得600個醫學位
用下你個豬西腦諗下
係學位唔夠定係醫生難考呀
科學家叻定係醫生叻呀?

就係有醫德先要你考試阿仆街

又唔比資源本地醫學院
比錢開多d位好過啦

咁點解唔exem佢？

供應多左= 新醫生做月球人
而家正苦幫你禁返低個價, 傻西

走狗冚家剷 咁樣即係等於計劃謀殺

咁點解唔係開多d位需要降standard當開多左位
原本高分牙醫會變左讀醫
高分allied health變左牙醫
點都好過免試啦

大把地方唔用eng讀, 大陸狗係唔係用英文教我唔知

但係班友連英文都唔識多隻就唔好黎香港啦, 成個香港包括政府文件都係英文行先

佢地連最基本既都唔識, 唔好講後面

咁學生做咩要考試？

乜香港讀醫幾時變左用中文考試呀
啲醫生巡病房都用英文啦

請港共章请不要说三道四妖魔化医生

明顯打緊三坐大山

不如全部都唔洗考 上個st John急救班就可以做醫生

香港畢業試=執業試難度所以唔洗考
外地唔知standard所以咪要考

band 1 學校都唔係全部畢業生係band 1 standard 啦 你邏輯完全錯晒，要係香港執業就要考香港試，過到香港個standard 先得，好合理架喎
同埋香港醫科生，都要考試pass 到先可以，睇pin 就知道

咁係你地講姐，事實係兩個試黎，講真專科正常都要考牌啦
利申唔支持取消執業試，但係而家係有兩個標準

大把你依種中年藍絲廢柴唔知香港係用英文讀

咩邏輯

未來可能發展俾錢就醫你先

人哋train成十幾年先學識專科手術兼做得好，學滿師出去有錢佬肯幫趁，吹得佢漲？

大把GP出去逗幾萬蚊仲要交舖租，佢唔講？

冇人知原來醫生除咗AL滿分拔尖仲要得一半做到專科，當中有幾多個做外科，仲要做得好？

月球人真係抵佢做嫁，係金字塔嘅頂層，個金字塔底已經門檻好高。律師都有月球人有兜踎，講到底你有冇料唔緊要，最多你refer畀人，咪撚畀啲山草藥人醫死佢。

哇屌
原來連登仔都識得思考
講得無錯呀, 正路係開多D學位
正苦年年都有叫佢開多D學位
咪就係因為醫療霸權要保住自己飯碗唔撚開囉
李國章一直知問題所在,
到佢賺夠上左岸咪講出問題扮聖人囉

究竟邊樣先冇醫德

講咪咁講囉
但我唔覺其他名校醫學院係唔專業架囉
你放一埋名校醫生落香港人地肯黎的話對香港本來一定係有好處
如果一早咁做至少呢件事今次多班外國醫生企係香港醫生個邊

醫生大平賣

咁你自由市場定價，私人市場個價高你咪諗點開呢班人刀。反而諗住用賤價去引入無驗證過既醫生去搶呢班人生意，想從而令佢哋減價
話你天真定傻鳩好

識大陸人讀醫， 佢話唔使成績好都讀到，同香港唔同。 畢業後搵工， 院長話要比幾皮先請佢; 佢有同學靠人事去搵工做醫生， 但成續好差
所以係大陸， 律師同醫生都唔係神科，要求好低， 質數可想而知

點解個個都做醫生做月球人好似咁撚簡單

on99

香港大把野未必認海外大學，要再考啦

如果要識晒中英先嚟到，都係一個難處，但護士聽唔明幫唔到手又會有醫療事故。諗計解決呢把鎖好過啦。

報道講既都信?

難怪個個入到去先吊鹽水
之後醫醫下隨時唔見左腎

支持,除左手術外,香港醫生有撚用支持引入攬炒

因為專業+經驗=名聲，病人自然慕名而來

支那人就係貪香港醫療有水準 咁搞法唔會再黎

好多野原理上係合理講出黎仲好好聽
係實行會變質姐
例如政府整個「專業素養評核試」為全香港專業人士把關
講出黎都好撚好聽好撚合理, 有咩企圖你自己知咁解姐

高汁本地醫生本身就唔係服侍平民啦
公立個堆廢人多

醫委會委員表示，雖然數據顯示獲內地醫生資格的考生，於執業試的及格率偏低，但不能一概而論指內地醫生質素低，但反映內地醫生水平差別可以很大，部份內地醫生未必適應香港醫療制度。

你要質疑就貼你既證據去反駁

你諗下呢啲人嚟香港做乜？喺自己國家搵夠嚟你呢啲鄉下地方撚化你？

通常呢啲人嚟香港係特登請佢嚟分享外國技術或者係教本地醫生做外國先有嘅手術，你要求佢哋嚟train人，個situation根本唔同。

係壟斷市埸講自由定價
小學畢業未?

引勁多p牌洗白，好佩服班應佢哋嘅人

李國章亂扣帽子
誣賴香港醫生『自私』
『保持香港醫療水平』就隻字不提

專業試係一件事
語言試係一件事
英文係香港法定語言
原理上識英文就夠

好期待個d鼓吹免考試嘅人，有病時比外地醫生醫

咁統一唔要畢業試要執業試囉

年年cut資源就有份

毋須委任可以做大學校董可以嗎？

反正我都睇私家架啦
Exemption本身都係睇資格

政府整咪即係外行人管內行人，連本地standard 都唔知點管，當然你可以話變相變咗圍威喂，咁政府出個大醫生空降去個委員會管囉

有醫德先唔想有芝麻醫生

耶撚就基督徒
完左運動又變返耶撚
成日話攬炒一整死,到真係攬炒啦又屌人點解咁仆街換血
根本同大陸一樣用完即棄,但又扮到好清高唔會放棄手足

比佢打點滴

李國章自己有病就去養和睇
你地有病就睇支那醫生
加上佢自己都咁老都唔係好多年命
賺夠左去外國生活一樣可以睇到d勁嘅醫生

其實你話通過就通過啦..都冇人阻你

香港醫療世界數一數二
又俾on9政府搞風搞雨

因果掉轉

你無咁既技術就想進入呢個市場，讀緊K1？

傻西認證

林志偉不應自私，中國公安可代替香港警察

宜家年年cut醫學院cost wor
點開多啲學位
Cut醫療budget 但要請多啲人 天才

根本攬炒就要咁,但連登仔又選擇性失憶
講到香港班醫生好好咁

海外醫生但係係大陸過海外讀書囉

好快大一統 然後班支那落到黎發現都係支那醫生

啲藥全部都係支那出產

而個地方已經唔岩香港人住 要走好走了

老老實實醫學霸權就直都有
幾年前未有送中已經講過個試係極難考
就算鬼佬都考唔到 唔好話支那班垃圾

睇返我第一個POST

中學生應免試直入大學

本身已經崩潰緊 而家係直接瓦解

逢中必反

你理得人地黎做咩姐
識醫人識英文就得啦

收成期廢腦攪臭完港大再攪殘香港醫療系統, 然後拍拍欏柚番英國退休, 完全吹佢唔漲.

多謝你認證自己

過唔到執業試何來資格醫人？

年輕人不講武德

手術好成功 我睇唔到過程中有任何出錯
只係病人體質差 在手術過程中自然死亡

咪點解唔可以接受一個標準一樣既試
唔係唔專業 但係真係無咩國家係無醫生執業試
因為醫生standard好重要

咁點解香港人要考？

支那計落海外？未死過

搞左個毅進醫科先 唔係李國章擺明歧視讀唔成書既本地香港人 本地果班都未搞掂 搞咩海外？ 修身齊家先到治國平天下呀 讀屎片架？

佢地呢啲有錢人唔會睇公立 唔會影響到佢地

根本係學位不足，香港幾撚多人想做醫生，開少少位唔係6，7條a都入唔到又比哂啲位gcs on99。其實放低收生條件，英文化學生物b以上加多啲位就得

所以你支持直接免試？

其實medic考試唔係咁膚淺，osce個examiner係ensure緊一個safe既doctor，唔使考試就好似唔使interview咁，佢瀨哂野你都唔會知

逢中必反呢樣就一定
不過醫學霸權都唔見得係好人
剩係醫藥分家都講到口臭

多位左
高分果堆牙醫好多會轉醫科
高分果d allied health轉讀牙醫
已經好好

醫人呀而家，要d人考個試就叫自私冇醫德？李國章你條撚樣癲撚左呀？

屌你老母 之後睇醫生都要分支國定香港q

收利是先係有醫德

分分鐘就係GME SH 果班
小學都未畢業

咁你自己睇文件
立法會文件都唔信咁幫你唔到

第4頁開始

Cap定圖廢事遲下都無埋

醫學霸權係有
但係唔係用呢種19方法解決
醫藥分家已經減輕好多人手問題
放權比物理治療師免轉介又解決唔少
點解要一黎就免試
解決呢兩樣又唔洗降standard又減輕人手負擔先係好事

沒事兒的，手術前 收下利是， 意思意思。

李國章教人唔好自私同有品德
幾時捐一半身家比學校？

問題唔洗咁高分，係英化生物先有用
醫生要中文，數學，通識a有乜用，gcs 中文都唔洗考。全港又得2間大學有，開多幾間唔係連東華都開科。唔開位跟住免考試引入大6醫生on99

on9 香港真係比呢班垃圾搞死

條撚樣全家係咩國籍人呀

係連登講無用架
呢度得D跟風盲反傻西小學雞
總之正苦講咩都反左先就無錯

呢條友推母語教學都未同佢計

到時醫死人係咪佢孭？

咪on9啦
人地有5分
會考5分生 北上圓醫生夢

佢咁支持咁咪自己做白老鼠囉，你自己想手術成功病人死了咋，我哋唔想呀

記住母語教學係佢哋推㗎

佢識撚教育咩

依班人遲早中回力鏢
紫荊黨殺到黎到時話返你地歧視海外港人

唔合格嘅都俾佢醫人？
你係咪搞鳩笑，錯一樣野個病人會死架喎

Cls及格率低到

古有馬保國不講武德

今有李國章不講醫德

Sor 記錯左

我支持海外醫生呀
但中國醫生就不了

醫你個德
起醫院先啦

就係呢兩樣醫學霸權都唔肯
講真每次去親急症室都排十個鐘以上
跟住見個醫生樣仲殘過我
根本係一班月球人搞到成個制度失衡

同埋真係唔好見係醫生就覺得唔關你事
今日開放得醫生，他日搞乜專業都可以

唔好講到research咁遠
淨係用部電腦睇病人病歷都死
全英文

以前識得有個同學DSE16分返左大陸讀醫
比佢地落黎真係可以仆街死

樓主 pin 呢個好過

『科學家』有好多種
理科教師，化驗師，考古學家，天文學家... 都一樣係科學家
擁有general science degree就可以稱為『科學家』
依照大學收生門檻，理科容易考過醫科好多好多

的確係有需要解決
方向應該係醫藥分家
nurse practitioner
physio免轉介
醫生過度保護自己乜都想自己食晒係仆街架啦
但係今次政府明顯係有政治考慮
搞得最難搞既醫生
他日搞乜都得
有條底線係必須要守住

咁點解仲要抽起撥款

上面有個5分

之前仲話視光師做眼科檢查唔掂
乜柒野都想自己食晒
好好地用下allied health
自己專注搞返surgery同其它難既症
成件事根本唔會咁

屌你老母呀死仆街！我屌你老母！

痴撚線
考試都過唔到憑咩醫人
唔洗考試巫醫都得啦

香港人有得移民都想走
搵鬼海外醫生會嚟

依條老賊其實最撚賤 做邊樣就禍害邊樣

大學都係話海外留學生

最後收哂咩大家有眼睇

本地大學不能自私我要做醫生

呢條仆街好憎香港醫生架

你講嘅係人都知
比喻叻過醫生嘅大有人在，但最好搵係醫生
連登仔咁都睇唔明？

你真係咁天真信係海外醫生
個term講得好聽啲咋

醫學霸權真心撐唔落
一樣係吸血鬼
一年唔知幾多條人命死係佢哋手上
即管睇下佢哋有咩方案去反對

關自私&醫德撚事？

咁考公開試衰咗，係咪都可以走去港大中大叩門，叫佢哋咪撚咁自私，要人哋俾個學位我

屌你老母李國章

咁我咪信咯 有咩所謂

我喺另一個po都係咁建議, 然後成班人衝出黎屌柒我

醫生唔係保護自己，係保護病人
如果『支那醫生』可以免試踩入公院行醫
你話邊個嘅風險大啲？醫生定係病人？

無限吊鹽水的時代黎啦

支持全開放 好公平

而家就係話醫委會個試太難呀

直接係禮賓府隔離嗰座野度開間支那醫生醫院，我唔反對㗎，我話撚知佢哋有冇考試呀，總之唔好去其他醫院幫手就得啦

一個試都唔考唔係好得
話晒命，有d 嘢精英化物值錢

其他國家唔知 香港一定唔係
剩係醫藥分家都唔肯 講乜撚病人行先

好，希望到時藍c被醫瓜

講緊保護自己係拎埋藥劑師
物理治療師
視光師d野黎做
咁工作量自然大左好多
同埋引入nurse practitioner幫手搞下最簡單既case
宜加分流都係護士做啦
有d野護士點會唔識分緊唔緊急
淨係咁都幫輕好多
醫生專注做返自己surgery d野
唔係仲好咩

澳洲為例gp唔夠好多時都係physio再轉介返比醫生
其實完全係work既野
醫生就唔肯
係咁踩低其它專業
呢方面醫生係真係幾衰

但係執業試呢樣野一定要守住

理工視光師training已經係可以做視網膜檢查果d
之前又沖出黎話人唔好
叫人比錢去搵醫生檢查先岩
為錢真係幾仆街

使乜吸引市民支持，搞個簽名鳩up 3 百萬人支持國安法都唔係新事物

正解！

嗰班人考到醫生牌的都有外國護照啦，番香港咪無得投票？

睇齊要求考試就叫自私

入大學唔須要考試！

緊係有，唔識就收撚皮啦，講你又要質疑咁多，一日淨係識識吠吠吠，有手有腳唔識自己搵料？殘廢智障都識用google ,你連佢哋都不如

咁我咪信咯 有咩所謂

真係好撚柒啊

免試唔得，但考試俾你轉中文考諗得過，因為英文同「中文(基本法冇定義過咩係中文)」都係香港官方語言，你用中文都將個試考得掂吹你唔漲，但係呢，張成績表一定要indicate 係用中文定英文考，俾僱主公平地知道呢個醫生嘅specification﹐同埋考試程度唔好降低，唔好造假，中文都唔係萬惡嘅，仲有就係，唔止攞牌要考試，我覺得醫生個牌根本要每5年renew 一次，你可以用中文考，但你要renew﹐續唔到就唔好做啦。

同意 我都去做醫生啦

又block 一隻

剛剛見到新聞，日本呢d先進國家都有醫生統一試，李國章你知唔知

叫d提倡嘅議員有啲道德先！
外國嚟點解唔洗考？驚肥佬？
香港讀緊可唔可以唔洗考、肥咗都可以照做醫生？

執業試都考唔到學咩人講醫德

不了

仲有最好為表忠誠，所有官員、公務員、建制議員及其家屬，只可以接受由內地引入嘅醫生診冶

岩呀, 宜家做9埋D醫生, 你班仆街掛住賺錢香港死撚埋都唔理,

等醫療質素下降迅速同支那接軌, 變相又搞9埋D 病人同廢老,

又多D人走

一齊攬炒加速GOGOGO

呢條友先後摧毀左教育局 中大 教院 港大
而家嚟搞埋醫療 前世係咪同香港人撈亂左骨頭
賣港賣撚到咁

我睇完支那醫生有咩事一定告鳩港共政府

會計開放曬啦

大陸醫生，全面來香港揾錢。

無錯，一到錢大部分香港人都好現實
一話平啲即係狗衝去

但平時買名牌staycation食米芝蓮就完全唔會慳

醫療？ 不了

你喜啦
係連登都可以高潮 我真係笑死
你good dog黎既 證明你都自己知道報道係唔可靠
先會用呢份報告 多謝你認同我啦

佢自己都過唔到考試

屌 咁我都去做家庭醫生先

自己考唔到就係唔公平
年年都有人licentiate 入黎 個d唔係人？
最好中大港大全民讀醫 dse唔合格都要比機會佢地讀

香港教育制度好差
連登仔:你個仔係個教育制度底下生存唔到，你個仔一定係廢物

佢真係出名oral surgeon笑撚死

執業試都過唔到學咩人做醫生
誤診、醫死人嗰陣點樣賠返條命俾人？
釘牌了事就夠？

宜家係你唔信我幫你fc埋呀
我幾時唔信
同埋你好似認錯人

你喜啦

扮冇野啊

我邊隻字有講份報道唔可靠，我而家係講緊你自己覺得份野既唔可靠又冇證據又要比人踢爆，仲要扮冇事嗰吓先好笑

咪以為加多幾個就掩飾到你柒嘅事實先得架

咁我咪信咯 有咩所謂

咁我咪信咯 有咩所謂

咁我咪信咯 有咩所謂

柒咗就縮啦，仲你都good dog 嚟，跌落地都要拿返渣沙

如果哈佛都pass唔到個試你覺得佢幾有料

你覺得份報道真係咁可靠既
就唔會用報道以外既野證明你份報道係可靠啦
你口裏說不 身體真係好誠實
你真係好好淫

對住的士狗又唔見咁講

真

有一日 有條友用wiki黎做reference
個老師話你個reference唔得窩
邊度唔得!!!!!!!!!!!!!!!!fan
咁我唯有用返google scholar啦 sor9

你敢釘官二代？國安法拉鳩你呀

如果哈佛都pass唔到個試,你覺得個試嘅難度有幾合理
沈祖堯曾經講過自己去考都未必pass到, 係咪代表沈祖堯冇料

唔想妖魔化任何人。
但好老實講，好多時一到比錢的時候，好多人同平常屌開果d閪老闆係冇分別

乜唔係話個試同本地醫生考個試一樣咩

大陸醫生幫你開刀, 記得比左紅包先

又係同一招，你唔悶我都悶啦

唔係同一個試黎, 上面有巴打已經講咗

香港本地生9成pass
你宜家去考公開試都未必pass咁係咪唔洗認你學歷

不如你睇吓遍報道係邊個覆你先啦

真係笑撚死, 人都覆錯, 我由頭到尾都唔撚係執著於遍報道,因為跟本就唔係我post 既

咪以為加多幾個就掩飾到你柒嘅事實先得架

器官大批發

香港醫療咁Top點都有原因

專科醫生考全科野真係未必得
等於一個律師要考返dse一樣

黑警不應自私，要有武德，應幫助內地公安來香港當差

有一日 有條友用wiki黎做reference
個老師話你個reference唔得窩
邊度唔得!!!!!!!!!!!!!!!!
咁我唯有用返google scholar啦 sor9

條友由頭到尾都唔知自己咩事

你又有咩證據證明人地係發佈假既自殺資訊

香港本地生考嗰個唔係lmchk黎
我引用沈祖堯係想指出佢都認為執業試考試模式唔合理

你知唔知你覆緊咩啊
九唔撚搭八

開始拉埋啲唔關事既野黎講

點解唔繼續講份報道

好似講到我求佢信咁

唔係應該難架咩
而家講緊人命喎
同埋本地考生合格率係九成幾，係咪真係太難？定某國人太廢？

wiki=蘋果報道
google scholar=報告

你iq有冇80

本地考生合格率九成半，係個試太難定某國人太廢？

佢搵唔到野講而家起緊我底睇吓我做過咩柒野啦

所有類比
仆街，比我抖吓啦：屌我弱智 睇吾明 禾五識

個source唔可靠同你信唔信有咩關係

偷換概念可以高級少少

本地考生考嗰個唔係lmchk黎

不如中五畢業可以做醫生啦。你老母

難度相約

又高潮 又圍爐 真係就黎笑死我

宜家出論文，你係評我果個？
你係professor?
你唔信你咪自己fc，我用我時間fc埋俾你幾時俾返人工我
同埋新聞報道唔可以拎黎做formal source？

蘋果都講到明個source邊度黎，你唔信咪google 下睇下佢講d野係咪岩
定唔識用google

唔嘈了，陣間d人睇到嘈交就唔追post了

行撚開d啦 本地果d讀幾多 考幾多 人地係咪一樣呀 on99 唔合格都要

咁我都冇叫你fc啊
你做義工跟住扮偉大
你有光環之後洗唔洗比返錢我
新聞係可以啊
起碼係中立少少既source

一齊阻止呢件事發生先叫有醫德囉

內容難度相約, 但考試模式唔同。
本地生嘅試係分開幾年考, lmchk係一次過考晒咁多年嘅嘢。

如果你仲覺得咁係公平或者難度相約, 我冇嘢好講

又係“唔信”

唉，單純係睇唔過眼姐，你都唔想嘈咁我唔多嘴了

你有懷疑應該自己查，而唔係一句報道講就信呀？
再者，講錯會有人告佢/駁佢

我贊成，但唔該醫死人就要負責，唔洗停下牌就算

連登仔: 地底泥
我未考過 但係我一定考到 個個都一定考到

咁我有話唔查咩
宜家連質疑都唔得
係咁偷換概念唔得既

On9 關咩自唔自私事

邊個有咁講

你無話，但我睇到既野係我查完俾你，你先講一句我信囉

當你走進這歡樂場:一齊食飯？
童話裏都是騙人的:洗唔洗喂埋你食啊 屌你老母、
當你走進這歡樂場：

關佢撚事 又唔撚係醫生

支持大陸公安 同公務員 來港取代班垃圾
唔支持就係歧視中國人

自己考唔到怪人地要求太高？合乎國情

我信=我冇查過？
我信唔可以=多謝你?
繼續偷換
繼續啊

你幾時有話一齊查

醫德

原來類比都要字眼一樣既

咁食唔食飯咯

可以，但我睇唔出你有查過囉
我查完你先話信，又無post 出黎
再者，你邊句有多謝過
我信囉，點睇都唔係多謝啦

宜家係我揀咗餐廳，你話唔食我再俾過第間你

信完要post出黎
呢個又咩邏輯
你自己強加意思落我句野度
跟住問我邊句有多謝過
我發現你邏輯真係=0唔係扮嫁窩

海外分幾年有冇人報先
不過老實講，如果你考試都唔識，到你醫人個陣咁點算

講得好 比完第二間我之後就高潮

1. 報道講既都信? 呢句你問下人，睇下邊個覺得你講完係信囉
2. 咁即係邊句有多謝過，睇唔出

唔嘈了
十分鐘之後：繼續嘈
你身體真係好誠實

你睇下上面邊個覆你先

無辦法，有個p牌仔撩交嗌

1.你有語病 唔明你最後一句講咩
2. 咁即係邊句我有講過我冇查 睇唔出

原來我十分鐘前冇撩交既
邏輯king

佢高潮就代表你冇高潮？

我有比source 我好叻叻

1. 你問下人，睇下你講完「報道講既都信?」既意思係信
2. 有查就唔會我講完你先話信啦

理性討論都叫高潮，俾個叻你得未

本地官員不應自私，要有官德，應支持海外官員不需審查來港為官。

2.姐係一個牧師話信主係因爲冇讀過聖經?
1.完全唔明你想表達咩

點夠你叻
c and p個source都可以一堆理論

對專業人士佢就得依招
唔得就搵d藍絲話佢黑醫護 黑教畜 黑律師

1. 我話叫你問下一個正常人，睇下你講果句正常情況下會唔會get到你信咗呀
2. 唔明有咩關係，解釋下

乜野叫c and p

海歸來港執業係一個試一次過考晒, 冇分幾多年。

我冇話支持免試, 但既然本地生同海外畢業生考嘅試都唔同, 為咗香港醫生經常掛係口邊嘅醫療質素同公平起見, 我相信統一執業試, 香港醫生為咗市民嘅健康著想, 應該唔會介意同海外畢業生公平競爭嘅

不過依家講乜都冇用啦唉

咁辛苦考入港大中大medic做乜9， dse 10分去暨南大學讀咪得 都on撚99

就係有醫德先要反對咁反智嘅政策

本地黑醫又撐唔落
整隻牙都要萬萬聲，引入啲強國醫生都好降低價錢

因價就貨

咁撚樣屈香港醫生自私黎打稻草人 痴撚線
冇話唔比你做喎 你pass到個試咪比你做囉
香港冇乜人考到哈佛 咁係咪又可以免試入讀呀

返工唔係為左打工份糧 唔通為愛呀矇撚

成日话我国医生合格率低

中国地方应该转用中文考
如果用中文考睇下边个低

而且香港有ICAC 应该不会收红包

權貴有病都係搵大國手醫

「你係支那人，想來港行醫？無問題，填一下表格，下個月過嚟攞身分證。」

香港本地讀醫既95%pass rate

班大陸喱英文都唔識 叫佢攞隻藥黎咁要問返你即係邊隻

廢柴支那人廢到要港共幫佢哋搶餅再搣開，再餵入口

本地執業試同海下執業試差好L遠下
本地有實習 你掂唔掂會一早睇得出 本身個考試咁嘅要求下會易d
海外人士個試難度(聽聞啦)真係高好多 因為依個試係唯一judge到該醫生能力嘅方法

條撚樣cls

下一步，理撚得你死，收晒全數錢先醫你

咁個執業試愛黎做乜？

除咗政府認可嘅100間海外醫學院, 其他海外醫學院畢學生都要照考

*畢業生

下，佢講緊乜撚野你話唔俾非本地人考試就話有問題姐，依家要啲人合格過到個試先有資格都有問題？

講真個句班公營醫生不知幾想有多啲人手，平時做到成隻狗咁，問題係你班「海外醫生」無料到啊嘛

李國章既意思係咪無香港車牌既人可以免考試, 橫衝直撞

100間支那醫學院？
遲啲就會開始認可200間300間 400間
支那年年都起新醫學院有錢有得入包畢業，一條龍送佢嚟香港做醫生，之後香港通街診所都變曬新香港人醫生，然後一齊加價加到好撚貴

根本係比支那人黎香港掘金用既機制，唔通會有牛津劍橋畢業嘅過來黎香港行醫咩

港大醫學院院長都冇考, 所以佢唔可以醫人, 只可以做研究, 所以港大好多人嫌佢唔夠班做院長

轉簡體以為唔識普通話唔可以睇醫生

香港真係有牛劍畢業既醫生開診所

有限度註冊醫生是的工作機構是根據《醫生註冊條例》最新公告而定，現時包括政府、醫院管理局、香港大學李嘉誠醫學院和香港中文大學醫學院，並需從事指定範疇的醫療工作。

佢可以係公營醫院醫人

明白, 咁既然有"有限度註冊醫生", 咁而家修例係為乜??

如果只限文明國家頂級大學醫學院畢業
再有當地執業資格
我覺得可以考慮

支那大學不了

想x李國章老婆，有冇得叫佢share出黎唔好咁自私

所謂”有限度註冊”其實係吸引唔到海外醫生來港執業。

有限度註冊醫生係每幾年簽一次contract咁係公立醫院工作, 而且冇得進入私人市場。
另外, 有限度註冊係用嚟聘請海外專科醫生。

換言之, 假設我係個海外專科醫生, 我本身係外國已經有一定地位同收入, 如果來港執業隨時俾人炒咗就只可以返去外國, 咁點會放心喺香港呢個地方settle?

好快周街都有平價醫生紙

應該

掛個牌就得啦

返大陸睇死硬
係香港睇大陸醫生起碼有得追究

贊成引入國產醫生，佢地有中國傳統美德，收咗紅包之後會盡力醫你

支哪醫生 藥物名都唔識讀啊 屌你老母
英文又唔識多隻 係咪要將成個CMS系統轉做簡體啊

腥港人不講醫德

佢哋都嗰頭近
死咗之後理撚得你班蟻民咩

海龜醫生可以返黎但一定要考試

唔反對免試來港，不過要係來自同香港醫療水準同水平嘅地方，同已經係有3年經驗嘅醫生先至對香港市民有保障

全民讀醫啦不如

大陸醫護

哈

哈

哈

李國狗不應自私
應向市民派錢

邊個會care你隻垃圾
扑唔撚洗覆架傻西

試就一定要考 免試都on9既 十幾% pass rate都俾佢過就食得屎

你話比本地試難要統一都合理d 不過你係咪要調低本地試難度先？

無知一問，有冇邊個地方係外地醫生免試執業？

你病咗會唔會去支那啲345線城市睇醫生

但係太容易就放佢地入私人市場
又點解要請佢地嚟香港
根本解決唔到公私營失衡問題

痴線 考試制度就係確保 醫生達到能夠 治療人命既水平能力
唔洗考試 你搵個毅進醫你囉
取消埋DSE啦

有料怕咩考試？乜撚野唔公道 on99